有冇玩緊CMB嘅巴絲（105) 1 月1 號見

竟然中左最後一個留言🤣🤣🤣

hi千抽

再再再 post

唔知呢度邊類 MBTI 人多

想知同對方夾唔夾？做完個 MBTI test，再入嚟呢度睇吓：

例子：

重新 post 多次舊年嘅 post，資料可能唔 up-tp-date，請見諒

又到聖誕旅遊旺季 ，同時亦都係出 pool 旺季
仲未有另一半？咁係時候要睇吓今個 post
網上有相關 post 但都有一段歷史冇 update，修改下後畀大家參考，集思廣益

交友平台，由舊到新排列：

> 緣份配對計劃- Match Up
以 Excel 形式打 'CV' 嘅交友平台始祖，不過已摺埋
個網雖然寫住「開發人員正在更新全新計劃!」，但唔見有甚何跡象個網會復活

> www.hkg-match.ga
已摺埋

> Skylight
已摺埋，當時僅限香港 UGC 八大 + SYU + OUHK 大學生參加

> 緣份相遇計劃- Triangel
已摺埋，「最新」嘅 post 都已經係舊年 2017 年年尾：
!!!緣份相遇計劃 Triangel – 最終回 !!! 10月1日(Sun) 報名開放

以上四個平台主要玩法係用文字打 CV，幾日時間畀你睇人哋 CV 揀人，match 中就交換 contact，但當然唔包生仔

相關交友平台：

> 「新緣份配對計劃」Nextravel
好可惜，又係去到舊年 2017 年年尾就摺埋，最新嘅 post：
新緣份配對計劃 - 聖誕特別企劃

玩法應該係撞三個號碼，睇下人地揀唔揀中你 set 個 number，中就交換 contact

> HeyMandi

事隔一年，至今 2018 年年尾仍然運行中，呢度有相關巴打開嘅 post：
[𢯎水吹] 與陌生展開超激情對話(3) - An撞都有App

玩法大致上係冇相冇資料，每個人只有 nickname，以話題為主，
詳情入去巴打個 post 睇

> HowsYourDate

每日隨機抽獎，冇樣睇，冇 voice message，當抽獎識朋友
詳情睇相關巴打開嘅 post：
[傾計App] HowsYourDate [有得Send 相啦] [7]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

輪到交友 apps：

=====Made in Hong Kong:=====

> MaskOFF

背後公司係 Richard Li 嘅 Stakk，但間公司已經唔存在，個 app 亦因此摺埋
個 app 玩法幾創新，冇相，但可以打個人簡介，用聲音同對方傾計，
然後入下一階段打電話，再入 AR animoji 咁樣 FaceTime，最後真 face-to-face FaceTime

> My Cup of Tea

本地土炮，個 pool 唔太大，無大多相關用後報告，歡迎補充

> 2Date

同樣係本地土炮，個 pool 似乎亦唔大，加上高登巴打評語麻麻，自己衡量
2DATE值得我課金嗎？

由上面個 post 可見，似乎有大量 bot，迫人課金，fake girls

> ECFriend
本地土炮，但個 app 十世冇 update，iPhone iOS 11 打後用唔到 (32-bit)，
可想而知背後有冇動力去做，
無大多相關用後報告，歡迎各巴打補充

=====Made in USA:=====

> Tinder (from USA company IAC，IAC 旗下有 Expedia、Trivago 等等)

唔需要多介紹，睇 iOS App Store 有 4.78K comments，
再睇 Google Play Store 個一億下載次數就知全世界最多人用，香港都唔例外

> OkCupid (also from USA company IAC)

玩之前要填一啲關於你嘅個人喜好，再可以答埋一啲問題然後先玩
你所填嘅個人喜好同埋問題答案（例如宗教對你嚟講重唔重要？Yes or No?），
會用嚟畀系統對比你所填嘅答案，計到你同你個男仔／女仔究竟幾多 % 相似
OkCupid 本來唔需要 match 咗先可以講嘢，但 2017 年年尾改咗玩法，
都係要 match 咗先可以講嘢：

> Happn

玩法同上面啲 apps 有啲唔同，就係 app 入面你見到嘅人，就係你現實生活同你擦身而過嘅人，用 GPS 計算。個 pool 多唔多人視乎你每日返工／返學路徑，或者多唔多去一啲人多嘅地方，而人哋亦有用呢個 app

> Coffee Meets Bagel

同 OkCupid 差唔多，根據你所填嘅資料同偏好設定，每日建議一啲人畀你 (suggested)，
同時亦可以主動搵符合你搜尋選項嘅人 (discover)，
不過不論係 suggested 定係 discover，每日都有人數限制，貴精不貴多

> Skout

呢個都應該唔需要多介紹，出名多狗公，龍蛇混雜，約炮私鐘為主
見到啱嘅人就可以講嘢，唔需要 match

> Badoo

> Hot or Not

擺佢哋喺一齊係因為其實表面上係兩個 apps，但背後其實係同一個 database，
基本上用是但一個就等於用埋另一個。
香港唔太常用，多 MK 妹，賓賓都唔少

> (from USA company IAC)

1995 年就開站，香港都有個官方網站，但其實香港冇乜人用

=====Made in UK:=====

> （應該係源自英國，但好似畀香港公司 DateTix 收購咗）

地鐵、電車都賣過唔少廣告，玩得嘅多數係以結婚為目標，不過要課金，都唔平，以結婚為目標嘛

=====Made in Singapore:=====

> LunchClick (by Lunch Actually)

玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，以約會為主調，不過搞到咁，當然要課金，$45x 港紙一個月，或者 $17x 一個月，但要畀足 12 個月月費

> eSynchrony (eSync) (by Lunch Actually)

同樣，玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，畢業證書，乜乜證書……要答好多問題，大約個幾星期後會有佢哋篩選過嘅對象畀你。同樣，又係同上一樣，請課金 please

以上兩個 apps 出自同一公司 Lunch Actually 手筆

有關 Lunch Click、eSynchrony (eSync) 同埋 Lovestruck，可以睇吓呢個 blog 嘅評測：
Lunch Actually / Esynchrony / Lovestruck 三大dating 公司比拼 (三) 價錢篇

摘要：
「－ Lunch Actually
5 Dates / 1 year membership / around $9,000
Unlimited / 1 year membership / around $16,000
－ eSynchrony (eSync)
At least 10 Dates / 1 year membership / $5,700
At least 15 Dates / 1.5 year membership / $6,500
－ Lovestruck
一開始佢sell我有三個packages，一萬頭，一萬中，最貴好似4萬幾」

> Paktor

想溝新加坡仔仔／女女，呢個 app 就啱你，因為好少香港人

=====Made in Thailand:=====

> Noonswoon

同樣以結婚為目標，課金好似要六百幾七百港紙，應該係以年計
以上個 app 被香港公司 DateTix 收購咗，source:
－ 促成15對情人，泰國約會應用Noonswoon被香港競爭對手Datetix收購
－ 金風玉露點相逢？DateTix搭橋鋪路吸金

=====Made in Taiwan:=====

> WeTouch

對象係大學生，台灣本土當然較多，而香港唔太常用
屬 ’freemium app’，進階功能先要課金，免費都用得﹐同 Tinder 差唔多（介面都差唔多）

> iPair

對象係大學生至中女。都有唔少賓賓，系統有時又會整啲一睇就知係台灣／假嘅 profile picture (bots)，令你覺得有人 match 你 ，繼而叫你課金解鎖解功能 。想傾計就必先盛惠 $17x / month，不過相信唔會有人想畀 $17x 同賓賓交友

> SweetRing

對象係要結婚嘅人，相對比較少「假人」。但同樣，同想傾計嘅話，請先盛惠 ~$500，一畀要畀 3 個月 ，仲貴過 Tinder 或者其他出名啲嘅交友 apps
真是荒謬，把自己看得那麼高

而上面呢三個台灣 apps 都係出自同一間公司，source：
愛情公寓止跌回升！婚戀交友app「SweetRing」成營收成長主力:

~~~~~~~~~~~~~~~~

資料不足，需要各位巴打絲打補完（出自咩國家／地區？玩法？男女質素等等）：

> BeeTalk

> SayHi

歡迎大家集思廣益 ，早日揾到你值得擁有既另一半

咁仲有冇keep住傾先

應該係啊
之前7 days free trial
好似過幾個鐘就知人地like back

等我留個位俾負皮卷先
上個post成功正皮哂所有reply

多謝你
我每次都以為自己講錯嘢

我見有好多巴絲話俾人秒負左
都唔關講咩事，純粹有人想針對佢地
雖然我唔介意俾人關注，但我幫你地正皮平衡番

Speed dating ?

巴打好charm

我今朝放過啦
Btw我係咁俾人負評 淨係得我

Mon post秒速俾負評
犀利

唔使理佢啦
佢負能量爆唔好俾佢感染到

咁要有緣再見
放一放出黎覺得好驚

驚既話咪放TG先

叔叔快啲俾d正能量佢

又放正皮啊, 我上個post已經狂放

去唔同區，discover到嘅人係咪都會一樣
我由新界出到九龍都係嗰班人

有冇人有啲進展? 定大家都瘋狂like緊

你放番pw可能仲多進展

一次太多只會快啲end game

可以佢地唔想咁快啫, 傾左幾耐喇?

係會咁，跟住搞到自己忙到痴線，又會撈到亂晒大龍

係傳銷公司做好多時都俾人洗晒腦
有個朋友都係咁
係咁叫人上人生訓練班(唔記得係咪呢個名 總之差唔多嘅嘢)

可能我遲左
去到得我同個女仔

點解睇profile係會用靜黎形容

真係唔可以傾太耐先見
一來好多嘢都傾晒
二來見完發現唔啱

巴打同嗰兩位平時係傾咩多?
你地之間有冇咩共同興趣啊
佢地通常用咩理由話唔想出
可以留tg 俾你講
@neverwinternight

lm

等等, 做咩又拉埋我落水
我要一個就夠

話覺個 apps 都幾多女仔 150

咁都無拎電話😱😱😱

加油啊

btw你都出黎做緊野?
咁應該都好多同事可以發展

正喎
有男仔入去做暴擊率200% up

我office好多男
全部大叔

補充多一句 係堅大叔 40+

我覺得可以再傾下
然後再問多一次睇下點

你無講清楚嘛
講清楚一定唔ok架

純粹約出黎見下面食個飯其實ok既
有時可能唔見面傾得太深入到見面時先發現唔啱心水先尷尬

新手問
呢個咩number

唔該哂

你試下改番大啲高度, 26170太多人相同,可能唔會search到你出黎

可能有新入黎既絲打呢

做左係esfj - a 睇唔出自己邊度 e

厹完出到pool又無妨

巴打都睇

我放tg唔使放pw
全部都唔同range

呢度大部份巴絲都係廿幾

不要再說了

男人又唔怕既

係好多結哂婚生哂仔出黎食飯係傾湊仔經

唔好灰心啊巴打, 總會有出pool既一日架, 努力

點會呢（拍肩

單身狗都冇討論價值

連續hi 3條仔都無應機 係咪中左咩咒
唔想傾就咪like啦

男仔通常都亂like

我都覺🤣

通常我唔say hi先既, 但人地主動問口我一定會keep住覆人

我都係 除非覺得好岩

match到先諗岩唔岩

我係想focus一個黎傾, 所以主動出聲既就會集中淨係同佢傾計

我已經將所有reply放左個正皮平衡番個觀感
睇落好舒服

我發覺佢都係咁比負皮我

Same here 我一出聲就有負皮

會唔會試下match其他人傾下
分一分心

愈提供自己個人資料愈多嘅交友app，怪人嘅機會相對會少啲。

我基本上打咩都有負皮, 可能佢懷恨在心

新手報到 想問個個係咪都用英文傾計

我係好random
就算wtsapp ig之類
都會突然用英文講嘢

我見個個profile都打曬英文 講講下英文轉中文又好奇怪

呢樣真啊
我之前用過tinder
有d真係想傾計嘅
但有d係傾傾下轉場傾
然後係咁send 條J啲相俾我

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

真係會有痴線佬
可能個profile都係借刀

同個女仔傾左一個禮拜 最後一日佢問我交換ig好唔好 我最後1個鐘先睇到 留埋ig就過左期
但過左2日都冇唔識嘅人ig搵過我係咪佢睇完我ig唔敢加我

你ig本身係咪private?
你profile既相同ig既應該唔會好大差別下嘛
下次set private等大家交換

我會交換ig多啲, 唔一定要對話但都可以了解到對方多啲

通常換完ig唔知點解就會變咗其中一方stalk對方
話題反而仲少咗

尋日睇巴打啲profile 有段時間set左look for man，
結果今日discover有男人like左我

like 可能有驚喜呢

你睇下本身對對方有冇興趣先，
唔好因為人地like你就like back，
會浪費左大家時間

好有興趣既會, 不過會有覆既唔多

快啲過左呢一日佢, 唔想開app見到

我反而好少會就咁hi一句, 通常打招呼搭一句問題等人易啲feedback

今日6,7個like到, 最後like back番兩個.
discover既全部都唔適合,加上有個男人起度完全唔想開去嗰版
都係繼續等有人出聲

會，兩邊都會吃力，大家都會有個gap起度
都要睇大家會為對方改變到幾多
但可能內向既人要踏出多一步
畢竟外向啲既影響都係正面既

[民間記者會] 我們的2019 投票

推推先

岩岩玩有咩tips

執靚個profile

有冇人知道點解比人like咗 再like返人
之後無match到 連嗰個人都消失咗？

我估可能人地已quit或on hold acc

話說嗰個人我本身識 但唔熟
佢又竟然like我 我like返佢就消失咗
一見到我就quit 傷心⋯
我應唔應該喺第二度搵返佢傾下計？

識人就直接contact人啦
多個機會試下都好既

可唔可以講詳細少少

與其講不如睇下你個profile先

但唔知點開口

有冇啲生活照或旅行相咁啊

正常發揮

飛雲！

出絕招啦！

唔會, 如果佢連俾人見個樣都唔敢既話
當佢睇人地個樣去like人地但唔俾人睇既話太保護自己
一係無自信,一係驚俾人認得
抱呢啲心態既人都唔會有太大興趣

Like back免費
照like back然後問佢拎相先囉，唔俾先88。
六合彩都有人中啦，free機會不要嗎

你個名咁

我完全明白
每日都match多幾個你就明,
會進入腦癱狀態

大半年四百個左右

每日都match幾個都差唔多啦

應該好快可以揾到啱你果個

Exact7ly!
主動傾既我會同佢認真啲覆

其實睇既要求唔同左唔係低左
未必再咁外協但要求有經濟能力學識同識照顧人
獨立有主見識social
因為我地搵既已經係長遠走既對象
大家都無咩時間再揀錯

早兩日第一次見面，之後都有交換電話WhatsApp傾，點樣feel到男方有冇意思？女仔做主動會唔會好chur？

Dead左咪開新話題
講飲講食/ 運動 / 講鍾意睇咩戲/講旅行/講職場野/講生活經歷

通常我撩人講，有啲位傾傾吓就可以約
我地呢啲年紀經歷多會多啲野share

當然唔係講你做緊啲乜野，而係同環境相關
Eg. 做政府部門既公司有幾大怨氣， HR in過啲幾大懵或裙腳仔既人，公司啲電腦有幾廢，腦細個腦點細法，袐書有幾難搞等等等等

我八成都係一句野都無講過7日後close file

有冇人係cmb遇到真係好好傾既人？
遇過一個之後發現再同其他人傾唔落去，唔知可以點繼續再識人落去

對對方有冇興趣啊
放低啦巴絲
未確定之前唔好投入得太深啊

比人reject左啦...淨係同一個人傾真係好易投入

最緊要起投入之前真係見一次先
通常我地都會不自覺美化對方
到真係見面時發現好大落差就會接受唔到

咁我都係既，但依家有落差既唔係我

兩三日就問contact, 約就睇時機揀個易約既理由再約出黎會易啲

啱啱先玩唔使咁心急
擔心既話就再執下個profile先啦

想問吓有無得改名？
第一次match，發覺會睇到對方個名，我個名係真名

介紹自己係一個點既人，隨心啦唔使寫得太複雜
無咩特定要求點寫因為人睇既都唔同
後生仔打中文都無咩所謂

如果你地約過一次 冇feel仲會唔會覆對方WhatsApp？直接果斷fade out定都會循例有禮貌地keep住覆

都會既，有啲啱傾既會做下朋友

點講 直接話我對你冇Feel bye咁？

會唔會都覆慢啲 覆少啲 廢事比假希望人

做足research

感覺女仔好似都係會覆得慢啲
但其實有時唔關事
Cmb本身成日都delay明明有msg但收唔到

所以我會乘機問人拎contact, 廢事大家傾到好無癮

去人地profile睇到有幾多common group架嘛

咁你點stalk佢？

你巴定絲？呢度好似好多人會好樂意同你傾

你留pw俾佢地傾啦，呢度好多後生仔

咁佢話無follow即係點

我都會like back而無主動hi
但人地hi我必定覆
通常我個list 入面9成都係唔會主動hi
習慣就好

但你睇到係follow左 話冇有少少牽強

尤其如果對方多match更加唔多主動hi

路過表示少年你太年輕了
有排都未到你驚

你地猛嗌驚係咪想迫死我

Exact7ly

我唔驚㗎

咁又未去到咁慘既，6啫

搵到個啱既一次就夠喇𡃁仔

見唔到

有d好chur會直接問點解唔覆 其實咁大個人應該要明啦
反而想知如果女仔做主動會唔會比對方好大壓力

想問下cmb有冇得好似tinder咁自己like咗人先會俾人見到

想問下你地有冇課金買豆？

我玩左成個星期而家都冇晒豆
之後like左果啲like番佢又無野講

本身match 到一個男仔真係覺得幾好幾岩傾，見咗4次，但之後就突然唔再講嘢同傾計 而家諗緊要唔要玩返App 好

邊個唔講野先

要正面 都唔要自拍

高

btw 我係巴

cmb係乜。。。

thx

衰咩先？ 突然係咁呀？
我都試過 講晒曖昧野 出過幾次街 突然有一日已讀不回我

點解match左半年一個都無既

我tinger見到個男嘅同我傾計，仲約埋我，點知最近冇出現
利申：正常巴，想識朋友

我唔想再起discover俾男人like我
我唔會再search男人
要執profile我俾tg你地好過
@neverwinternight

有無絲打同我傾下計呀？入左班好悶呀

都係要執左profile先

要求太高？

照估計佢應該同時接觸緊幾個對象
然後而家揀好左主力追一個所以就無視左其他人

仲會有人寫信

呢一排都係我既強烈扮工時間
就算返工都唔想做野, 等下便啲人做咪得

差唔多啦出黎做左十年野
初初出黎時係咁捱而家會正常啲

可能佢地尋晚改完pw隔左陣就轉番所以搵唔到

因為佢唔會show哂所有match條件既人,所以個range太大路就未必咁易搵到你

LM

玩過類似test

尋日 上下半場 各約左個cmb識嘅女仔

下半場嗰個 食飯途中 都傾到好地地 有講有笑
但食完就冇再msg 雖然我對佢都冇咩感覺
但都有啲sad

cmb識嘅人 人來人往
玩到個人有啲sad

好多貓?

太多26158, search唔到你出黎

佢應該都係當我朋友
都幾靚女

其實都有幾個keep住傾wts
但我就冇興趣約見面

我今朝咪留左tg

like back之後個對話多數寫your move,係咪我唔講野對方就唔會講野？

個個男仔都好被動

通常都會等你覆,唔會無視你狂send msg俾你
因為都要睇你點覆先知有冇得傾架嘛

exact7ly

有時對個topic無興趣，都唔知點覆...
hi都可以講聲掛

冇

如果個女仔無課金
一日只可以like back5個
排到2046都未到自己

好難答到, 因為我地單方面都唔知道佢背後點排法
真係要靠耐性

其實好易理解
當5男5女每日開suggest
女仔當見到既都全like都只係得廿幾零三十個男仔
但男仔全like哂係講緊成百個女仔
點會唔係大排長龍

返黎望下，d人都唔同哂。同期既係未出哂pool，我到依家仍然係大海搵緊，次次傾傾下就消失，然後又重新識完又消失。攰到想del app

你試下再set高啲,太多人一樣, search都輪唔到你出黎

絲ar ， 28 160 6

出左又入番黎

Investment?

Nurse?

轉左220 。有5隻貓仔

有冇咁多nurse 。 BTW我唔係。

等叔叔睇算我搵唔到

唔使怕, 我都搵唔到

原來我較左220 佢自動變160。依家轉左200睇下搵唔搵到

Tinder 好雜。識到好多sales, CMB既人正常好多

係ar

感覺還好, 我每日suggest 都有6,7個like同埋discover 3,4個like
不過因為我既range同你地唔同, 所以比較唔到

都係哩度既巴絲最好，安慰我

絲打其實都算幾瘦, btw個水晶球起邊度睇到架

你好高質喎
可惜我得24

咁我應該淨係食到份底薪

想問呢幾日suggest都冇人係咩原因
係咪因為太樣衰

前排個時，願榮光歸香港既聖誕版lo

應該係你set對象個range唔夠闊

我諗佢聽日discover應該已經多左好多巴打出現

一定會喇
咁高質

Match咗個尋晚出咗嚟食飯飲嘢
但似朋友多啲

我無like到啊對我黎講年輕左啲
望下就好

大家對對方都無咩興趣但啱傾?

已經闊過西隧

你玩左幾耐?我記得初初玩番頭一兩日好似少左, 之後又多番

咁都年輕，邁向中女啦wo

我係一直搵緊3字頭既人阿

冇人like我wo

年紀唔啱

大你7年喇
對我黎講有排你都未到中女

哩度d巴絲太後生

男又點同女。

一日未到手一日都唔好上心。其實對方可能同時約好多個出嚟。

不嬲冇乜人like ，一係like完然後唔出聲。過多一個月del app, 玩到悶。

玩左幾日我發現大部份match 左都唔會講野

好多時男女兩邊都係等緊人開口
結果兩便都無出聲就過左七日

唔係聽日先知咩...?

係呀我都等緊人開口 結果得一個主動開口先

試過 覺得好on9
之後就有理冇理say個hi先
機會係要自己爭取
佢係都唔應都冇冇計由佢算
調整心態唔好咁上心

所以大家要主動啲
可能人地唔開口先係因為人地同緊好多人傾緊
未必會主動去hi你, 真係會咁樣架

近排日日冇乜人like 難得有既又唔出聲。

有人明白我

工作需要見識過政府內部, 我好了解個狀況
不過應該都仲有好多新血入黎啊
編唔編到去你果便就唔知喇

9成老姑婆 1成係結左婚 有女既

下 我又試下hi 左先

因為我見某紀律部隊年年都好多新仔
可能其他部門就慘淡啲
btw~~liked

Hi完 是旦搵個話題，機會就黎架啦。好多時都唔hi，hi完又唔講嘢。咁就冇左機會

岩岩的起心肝玩，點知係狗公。

你都係玩左幾日？

對呀對呀 一路撞板一路學
今次個話題開得差 衰咗
下次轉個方法開好啲
每次都係經驗同學習機會

可能未得閒開app覆啫
近排大事大節多gathering

同一個時空啊,大家都等對方做主動然後大家都等唔到

我都唔明點解match 左又唔出聲係咪係match 左個啲再揀黎傾揀唔中我

我都想知。或者依家d人要求太高。我地高攀唔起

Btw想問下你地同時有幾多個match開住左等傾計？

同你個原因一樣呱...
大家都係到等對家反應先

宜家五個

我都覺得有機會係咁 match 左發現唔岩

可能對方其實match左好多個所以無主動同你傾呢

Same
但要食自己

想match 絲打，但搵你唔到，暫時無緣分

同時同咁多個傾唔攰咩...
試過同時兩個已經好攰
又要諗唔同話題就講唔同嘅嘢
都係一個一個算

我都係 個d根本亂like咁。

聽日唔洗自我吞噬

哩度好多絲打。你想match 邊個？

女仔既話5個唔多啦
同埋控制唔到人地幾時like back
咁啱一次過黎你會忙到hihi

咁試左先啦。有機會就把握

講緊天堂絲。btw, 作為魔鬼點解要上天堂？悶死你

巴

主動約

因為唔知改乜名，咁岩聽到來自天堂的魔鬼首歌，但連登唔俾我改哩個名，所以cut短左

一個人食有咩好怕wo，希望在明天ar ma

巴絲一齊去打邊爐

然後哩個post就沉左底

唔會聽日我本來就係約左人打邊爐

一直想知distance 重唔重要

聽日有拖手仔活動，大家踴躍下。

傾咗幾耐 見過幾次？
如果第一次我係巴唔會想約啲大時大節
俾人拒絕嘅機會大之餘
大家又未係真係咁了解

你會唔會試吓主動約？

試過match 醫生係想搵sp

唔好亂諗，試下lo 。

我唔覺得7次係多
睇質量，7次都係食飯咁只係飯腳，冇乜特別，如果其中3次係一齊去樂園（主題樂園/AIA果d)，小旅行（離島一日遊/camping果d），咁又唔同。

對比起我 我覺得7次已經好多
我全部得1次
然後沒有然後

你P圖太勁？

應該係同一個

唔係你杯茶啫,未算重裝甲啦

買副象棋 有兩對象

唔知佢點諗
有時會同一時間講同一句嘢出嚟
佢係ENFP-T 我係INFP-T

反而我覺得呢類同人格分析既野代表唔到兩種人格夾唔夾

通常傾幾耐就約出嚟？ 我約得1-2個，出完一次冇下文

呢個話唔埋，睇人

想問多少少 絲打留個contact

我冇P圖啊
有時係我見完冇feel
有時係人地對我又冇乜feel
之後完左

佢做咩野架~普通番office應該都唔會太難約掛

新嚟
放低咗cmb成半年最近玩返
有match但未約過出嚟

就快新一年，究竟30歲嘅女人仲有冇市場

如果唔介意dee dee

我接受到細2年

Tinder似係玩玩下，CMB認真d。但唔多人出聲，唔知match黎做乜。

Pw

擺就擺唔好咁多廢話

一定有市場

岩ar。得左可以出pool 唔得就next。反正冇損失

不過都要等有啲把握先講既

普通樣都照like哂先，反正現實邊有咁多高質架，係既都唔需要用交友app啦

唔係呀 係有五個match 左但無講野 得一個有傾計

我連match 都無
玩左都就快一年

有冇咁嚴重啊
咁真係要睇睇profile

執完睇下有冇好啲啦

其實呢一年都match 過幾十個
但係真係傾到交換ig 都係得3個
其中一個出過黎見面
但係都係唔夾

又話連match都無
咁可能係你要求得比較高嘛
試埋其他果啲先啦

我好少傾政治
通常傾工作
政治呢家野好驚會傾到火星撞地球

Btw 大家點睇辦公室戀情？

無咩點睇既..好彩咪有
唔好彩咪無
只要無利益衝突其實又問題不大

怕唔怕分左手之後大家監介？
依家對呢方面好抗拒

幾好丫

認同+1
之前唔識諗
依家搞到面左左

咁呢樣真係睇你點處理
如果本身工作上唔使太多交流既就無咩野
另一樣要睇就係邊個職位高
如果你高啲又無咩好尷尬
你擔心同事既是非好過

btw會唔會太多托腮

年輕真好

double check 有冇search錯野
除非你之前like過既啫